(連登偵探) 先封星火，再劫錶行，最後屈義士們冇資金所以去打劫

不推文